{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 야우리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペットも入室できますが、ペット同伴で他のペンションに入室しようとする場合には、入室を拒否することもあります。この場合も、払い戻しはできません。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のために入室および退室時間を守っていただき、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意してください。 また、客室内では魚や肉を焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されており、客室内での喫煙も禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 ペンション内には駐車可能な空間があり、海水浴場の近くには大川海水浴場、長三浦海水浴場、風下海水浴場、コッチ海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合は、事前に連絡すればいいですか？",
            "answer": "はい、予約人数から追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットも入室できますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはペットも入室できます。"
        },
        {
            "question": "他のペンションにペット同伴で入室しようとする場合は、入室を拒否されることもありますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴で他のペンションに入室しようとする場合には、入室を拒否することもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際には何に注意すればいいですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されており、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場の近くには大川海水浴場、長三浦海水浴場、風下海水浴場、コッチ海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 563
    }
}